啲崩堤post 真係好煩

屌那星！中国地大物博，千年智慧，集咁多人嘅腦力去度條計去起水壩，咁撚易會比你啲19大雨洪水沖爛咩，乜撚野決堤就會直衝上海真係想笑撚死人。真係崩先再出post 啦，你估咁易天滅中共咩